7.21 大嶼山遊行有無得諗？

梅窩->貝澳 屌柒d 支那人

P

我係警察大搜捕就封左條仆街大橋 慢慢黎同你瓮中捉鱉

和平，驚撚

依家佢話你暴動就暴動架啦
再者尋晚met幾張紙都要過百人full gear
之後佢地只會打得更落力

不如行城門水塘屌柒啲馬騮啦

唔好咁直接，話去「郊遊」。

on9搭車都搖撚死 仲要行入去

我驚你比馬騮圍，出唔到山，連條「蕉」都保唔住。

到時要999

交通負荷唔到